頭先條女攻擊我老母條村莊 依家點收科好？？

最衰自己手痕 攻擊咗佢條村莊
佢嬲到癲咗 竟然攻擊返我老母條村莊
依家我老母又發埋癲
未結婚就有婆媳糾紛
點算
點令佢哋和好如初

我識你條女，珍妮佛羅培茲

樓主係香蕉？

個廣告勁撚煩
電腦版就擋晒, ios擋唔撚到

什麼！？班攻擊我的村莊

有youtube vanced adblock
好耐冇睇過youtube廣告